# โจทย์สมัครงาน programmer

## How to run application

1. copy dictionary.text ไปไว้ใน Folder Debug
2. Set SQLite ไฟล์ชื่อ dictionary
3. run in delphi
4. Click Start Process

## Problem

ไฟล์ dictionaryerror.text เป็นไฟล์ที่มี word มีปัญหาคือ con นอกจากนั้นสามารถสร้างไฟล์ text ได้ตามปกติ